2019倚天屠龍記 (88) TVB 星期一至五 8:30pm 無忌趙敏三件事

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

我個topic 又唔見左
敏黨做唔到野

敏黨留名

若黨點人數
2

彈左個倚天post 點知投票嚟

等左好耐都冇人開

報到

有無逍黨幫手貼圖

求風左使愛右使事蹟

隔左好耐又唔知開咩 topic
呢個 topic 符合劇情

3

非楊逍黨

Team Liquid好滾動Doublelift

一個人靚左唔代表有整容嘅
相隔五年我都唔知邊忽整容
btw sor for diving for a while
今晚係咪大量太師父無忌黨蒲頭

4

敏黨嘅各位 仲唔企去敏敏後面？

張無G又扮唔捨得 食屎啦

未見過戈d黨有多於一個人

又要等兩日先有得再睇了

5

多情自古空餘恨

嗰個係紫衫龍王？

6

係

有，朝朝都一柱擎天

7

我同芷若唔介意你潛水

右使做嘢

好店

發覺係TVB同即討睇同單機睇個感覺好唔同

就快要出海 小昭

唔制

我替芷若講聲多謝

請投芷 your 一票

[世界大戰抹黑宇宙] 倚天屠龍記(2019) 咁多條女邊條最正？

無可能同時進行 mon post=唔洗睇電視

話說呢到之前有位戰神 叫無忌弟弟
一人迷教主力戰六大黨
之後有2位巴打同佢非常好傾
佢就收左2位巴打做左右使
風花雪月 風左使
陳鈺琪愛人 愛右使

已投

劇透GIF 快D走

原來如此

已經.... 已經太遲啦....

唉 做個好心人幫佢推一推post 就搞成咁

咁曖昧

補充返風左使自己主動加入

見到敏敏就唔睇post了
其他都可以睇下

風左使你好

愛右使你好

右使都係主動加入

教主唔見人嘅？

補gif

溫馨提示：右使會不定期post d 肥婆相

我都想搣

相嗌唔好口

😆😆

仲有幾張

佢想入黨

收左左右使做爪牙 佢就少左上水
淨係即討出黎講2句
聽日後日可能會見到

不了

有四大護法未
而家大熱係好姐姐？

我無忌弟弟佢日理萬機，唔會似我哋咁 mon po

baby fat 好正

聽日後日都播？

個入位名單未出
出咗再通知大家

入嚟效忠無弟弟啦

等星期一

留名

dayoff應該會上黎挑下機呱 估計

根本jer毛g就無鍾意過我昭 只係當佢係牙4

你唔甩喇

話唔定佢秒秒幾百萬上落

好姐姐 紫衫龍王

[世界大戰抹黑宇宙] 倚天屠龍記(2019) 咁多條女邊條最正？

即討問野都冇人答既

睇黎好多新會然知道邊個係左右使啦

等...開x2

有人主動留名
就搵佢做謝謝遜

可能上網搵緊無忌啲靚仔相post上嚟

即討點追到post
一下f5爆2頁

拿蛇做咩jer住我

覆唔切
我哋要專心睇

覆到盡量覆

準備中途轉機 開始鐘意趙敏 覺得佢好有氣勢

好姐姐

有無人要幫手置頂

留名睇結果

我間唔中有答下如果睇得切嘅話

放過我

上個post嘅都可以帶落嚟？

趙敏個呀哥好撚似韓梓亮

佢怕咗我唔會敢招我

咁先係

入黨福利圖後補

黨主席在此
我老婆

投咗敏敏啦

敏黨開po嘅話就置頂等多啲人認識佢哋

死gay佬無忌弟弟

左眼電話
右眼電視

帶到請帶

你想問咩
即討我見到都盡量答，不過有時太多會miss

福利

遲啲有埋你

紅字好威

大冷門，1賠9999

2打1

其實追住 post 睇電視有啲辛苦
所以平時我都係 9:30 入黎
今日 MSI 又咁精彩所以又遲少少入黎

好感動

我凳我巴打慘

禁編輯引用
copy哂d字
然後貼係第個post度

新六大派

郡主派 敏黨

峨嵋派 若黨

明教派 不悔黨

西域派 小昭黨

毒物派 蛛黨

張狗派 無忌弟弟黨

其他派別都只係蝦兵蟹將

唔了 兩個都老敏黨系列

搵緊中國台重睇瘋狂不虧

中美貿易戰，中國宣佈陣亡

黑衫芷若好靚

左右夾擊

我係唔會背叛鈺琪

到！

你無資格

自己睇自己笑
同入post一齊睇一齊笑人gay
開心好多

畫心師個造型
連我敏黨都覺得唔錯

疤狗不要內亂好嗎

風左使無忌弟弟愛右使

芷若bb點睇都咁正

大副拋離

同敏黨一齊睇敏敏感覺係唔同

左右互搏

齊人之福

敏黨assemble!!!

冇人理佢

最一張

但係你領先緊

可愛純真

啵

你仲有兩日

有

聽日請支持G2打低泡狗

唔知去左邊度閉關推po慢晒

2粒

清純脫俗

龍王係女嚟

一齊槍口對外

係 女都可以王
女王

做咩掛住無忌弟弟同你格劍嘅時光

你過埋嚟 大家一齊討論波經

開心

敏敏未來有咩新劇

係啊

兩世歡

原本60集？可能cut左好多若既戲份

主人

好有氣質

係剪咗好多敏敏

精翼蝠王若小昭不悔敏我

笑死 ig輸得7到
Jensen carry
G2球女等你ryze大技落地
G4 lux等你sup大技帶人黎
成日逼戰比人捉到哂路

好撚慘比人鏟上諗住上黎取下暖

點知.....

隔牆ok?

見無忌弟弟上水 會提議一下

開播記得開post呀巴打們

點解投票個post等敏敏唔係倚天既圖

我宜家先知

敏敏flirt鳩張狗嘅戲碼

同問

我要服仙氣丹

疤狗多仇家冇計

唔係點會得返蝠王俾你做 左右使無位啦

而家幾時播都未知

Tvb 40 集?

真係痴線死亡列車

8

未有播出時間隨時一年半載後

60

巧想比主人每日拖住我行

50

咁過份，咁真係要睇原版

我依家流住血黎覆你條仆街

連你都想入黨

點等呀cls

㩒錯

果10集無播過
大陸都係50
Tvb再cut小小

若黨黎
不過香蜜d圖仲靚

你入咗黨 幫你止血

你鍾意嘅芷若嘅氣勢

原版國語都係

今次你走唔甩

副黨主拉票圖

想睇冇得睇因為最後出街真係得五十

真正既原版應該無啦

我願意等鈺琪一世
換取佢嘅愛

睇住倚天等啦巴打

下 60？

🤣🤣

我啲血太正氣吸完佢會死

幫佢貼膠布止血

你係唔係疤架

今日係第幾集？

唔緊要啦
輸一場半場啫

最重要係咩？係無睇到倚天呀

鎏英

去到40幾集 拍得好撚差 唔係有敏敏 搵鬼睇

手下留情

若小昭不悔敏我 自動入選

好有型

9-1(四強)
73-9(亞軍)
97分(亞軍)

系..

agger

都話留名睇結果
唔係留名加入教主黨
叫我跟條死gay不了

愈後愈

我第一眼睇到個倩字

又關湧事

楊逍

請不要道出事實

係我寧願係屋企mon住電視

nice

我楊逍今日就廢了你

我最main嗰隻係球女對住毫冇防範嘅雷茲簡直係食菜咁食不過 solo kill 玩球女難好多冇咩團戰配合可言雷茲開大載人又唔常見

ig輸緊2比0果時仲笑得出，我就睇你喊住返大陸

有無人整多幾張gif 入面有埋風左使同愛右使
可以置頂

點睇無忌弟弟嫌棄你

存貨唔多, 慢慢J

QQ

唔好喊 等敏敏啱返

雷茲solo先難玩，好難夾

Main lux
好耐無見人大賽出Lux 好滾動

有排先等到鈺琪嘅新劇
睇住兩世歡小説幻想吓鈺琪代入角色會點演

最後我係咁飛去有敏敏既情節睇

【倚天屠龍記】陳鈺琪拍《東坡家事》做茄 一個鏡頭已具主角氣質

香港01出左條新片

抄post

唔好咩，佢幫我托劍嘅資格都冇

仲有大公主

01 係咪有追PO....

我楊逍第一個廢了你

吹奏開始

第一次gchi hk01

啲叫聲

繼續推

好hurt
好想佢地可以一齊

點解素素會負皮多過正皮

狗黎

CD ROM

吹奏得勁D 會唔會有機黎香港

你同佢慢慢格劍la

仆你個街 葉童都叫大美女

楊逍真係好撚型

好多巴打鏢晒前列腺液出嚟

01份工主要就係上連登

希望

雖然讚緊鈺琪 不過hk01唔反唔得

風愛二使勁撚到

幫鈺琪宣傳 好事黎

我就唔反同性戀
我亦為台灣呢方面比香港進步感到高興嘅

但我非基
左右二使唔好拉我落水

我發火上嚟真係咩人都唔俾面

黑之王 black lotus
紅之王 scarlet rain
sor for 自膠

你為咗唔奶屎上身你出賣我?

你啱

咁易搵

右使又嚟料

芷若傷心

虛張聲勢

我不打了

後面個班同金鐘個班有咩分別

傻仔先click入去睇

叫我芷若哥哥

Hh Gg
55 秒前
敏敏靚過雞穎甘多

邊位兄弟

唔反對同性戀
不過唔好搞鳩我就得

有冇人都係前段中意芷若 中段中意敏敏 後段中意番芷若 最後又中意番敏敏

眼神表情就做戲

White cosmos
purple thorn

金鐘個班 係指坐係門常開個班？

輕輕一推

第二張圖

我哋敏黨寬宏大量

大陸個班咪似金鐘個班

由頭到尾都芷若
佢好慘，只係太忠於師父

我都想

精液蝠王唔吸血就會淫毒發作

想除佢副.......眼鏡

若黨又唔收留佢

好噁心呀你

出去食飯，小弟先告辭🙇🏻‍♂️

宋厹睇住

愛情同師父遺言兩邊都要兼顧 最後兩邊都失敗

總之張無忌就係仆街

想問下睇過書既巴打
張三豐食左少林個下掌原著係傷成點？
依集重傷咁啵

先唔講成日抄呢度野
你地講九千幾次

仆街仔張無忌話絕不負佢架屌

瘋狂R人入黨 中晒無忌弟弟毒

我全程只忠於若bb

細鳩愛

鍾意芷若嘅就會飛走其他講故嘅時間
總之個個人見到朱元章都唔多開胃

平時少上連登 同 資訊唔發達
請見諒

去到後段先開始感受到芷若溝唔到仔個種心痛

出面個同性戀post

芷若忠實fans

佢靈蛇島呃張狗，張狗負咗佢
=打和

唔係少林

個人係少林叛徒創嘅金剛門嘅門人

因為佢襯張三丰疏於防範，近距離偷襲
所以先俾佢打傷

最衰都係佢師父條仆街

可能我都係咁

敏敏敏

乜野都係咁

本身對朱元璋都冇咩好感，睇完直情好憎朱元璋
佢啲子孫又廢

祝祝撐你

仆街張狗，忘恩負義

同你嘅左使連啦

明朝其實唔差

差在...再一次保唔住漢人江山

要人發毒誓 可恥

唔駛下下見嘢就覆搏見報

我哋見到你㗎啦 冷靜啲

你追到幾集

唔好擺我上枱

芷若哥哥點解唔保護芷若呀
令佢受咁多苦

若黨團結

團結一心

敏敏

左使你做咩

咁多若黨出現

仙氣十足

邊個嚟
冇巴打叫精翼蝠王

面不改容淨係凌厲嘅眼神不斷嘅改變同埋口部嘅大幅度活動佩服

咁敏黨都唔少

點解阿...唔知幾
會識少林金剛指的

外父大人

對外可能唔差，但佢啲子孫真係睇到把幾火

范右使

范右使借機抽水

係多到氾濫

芷若在我心中

民眾的眼光是雪亮的

你是誰

再講多次

唔係佢唔係少林門人

佢係西域金剛門門下（唔記得有冇記錯名）
金剛門係少林裡面以前一個火工頭陀偷學武功而叛派創立嘅

隱藏mon post應該仲多

蝠王右使

加油

以右使嘅功力已經抽嬴滅絕 不必我出手了

mon少少覆少少

佢咪騎牆始祖囉
風左使都唔識

隔離post 敏敏已經有60個正皮

咩po

入咗明教都繼續騎牆

嘻嘻點少得呢粒靈丹妙若呀
日日 keep 住睇 若箱都變成首飾箱

兩樣野 無抵觸

個十集係咪只講打元軍

得製作組先知

你真係好想入黨

歡迎加盟

你copy定
聽日再問

我敏有領先

唔係

係lol
佢會死

才與我相戀～

想收風左使 入逍黨

好怕蝠王

敏黨威力真強大

咩話 唔係掛

敏黨

但係常駐敏黨得10幾個到

多謝你好意

但我心中住了芷若一人

thanks bro

宜家迷若既左使

舊人走哂

不可否認 芷若是無敵

無忌弟弟唔會放過你

返去同好姐姐格劍啦！

明明好多，邊度走

我！就回去 別引出我淚水

頂我地呢啲新人唔順

食屎啦

無出聲姐唔等於走既

打

陳鈺琪老公 係隔離求sticker都唔入黎

你都新?

楊逍好似唔夠教主打喎

內亂日常

日文巴潛水

靈丹妙若
個名襯到一絕

第一張 gif 呷醋得黎仲略帶少少含羞嬌俏
真係好可愛唔會忍心傷害佢

死基佬 同無忌弟弟格劍 又同好姐姐格劍

若然敏別是下一句

唔會容許你反叛

佢又話tvb敏敏出場會出現

我琪

細鳩格條鐵咩

唔迷敏了 心淡

敏教

有la

你好大咩睇個

拉返佢返嚟

敏黨 Assemble

呢啲野都係留返比我做啦

右使 有人話你廢鳩

Hi

你唔好淫敏就得啦

死
又有敏黨亂講嘢

上水了

How are you?

No sorry thank you

不悔無咩潛力圖
大部份都無表情

好落力

睇黎真係好認真投入成為無忌弟弟嘅右使

我覺得可以

我監視住你 唔俾你反叛

估你唔到

Hello

太冷艷

睇黎敏敏都吸引唔到佢

你先係蝠王

香港如果再拍倚天兩位記住去應徵

有潛力圖再話我知
我再整

要sticker 但拉唔返嚟
係咩操作

敏 別回去 又引出我淚水
誰能留低張無忌奮鬥扮無懼
若然道別是下一句
請你吻我敏的嘴...

佢好可怕

可能有貓女

卡娃伊嘅呢

你都幾重口味

佢之前都幫手推好多po

返開基督教會

Tvb進度

你都有份笑

依家連壞咗嗰個都好少見

請你敏別我的嘴順啲

唔好笑啦 蝠王 睇住右使反叛

少過之前

今日都有上喎，雖然唔係敏黨但都有留意

巨龍都少見了
我都要退隱 太多反敏

唔知有幾多個之前陪我一齊迷敏嘅敏黨仲係到
係到嘅say 個hi

今日星期五晚 六日 呢啲時間俾大家抖抖都係好事

我同琪琪一樣

會爭取機會

真係百看不厭

hk01記者你好我係鈺琪特穆爾Yukee

你肯將佢交俾我屌 我唔介意

你地一齊退左仲有邊個淫敏

呢個時期練左九陰未？

我算唔算
你問返咩工嗰期入

芷若惡起上嚟 都好可愛

追左一個鐘 post
啲留言仲係17分鐘前
睇留言同推 post 嘅速度一樣
cls equilibrium
唔慢慢追 po 啦聽日睇神探 pikachu
好自然就會諗起可愛嘅祝祝

唔知祝祝佢睇左呢套戲未呢 :o

𡃁仔 搏上報？

你好 我叫 擇倩固執
個倩係因為鈺琪個真名咁囉

轉正氣啦
無人淫敏咪幾好

原來小昭香港人黎
無啦啦見到youtube有人訪問佢先知

又貼你大婆同二婆睇黎你好想晚晚同佢地交配

咪係

你應該唔係

仲有你 辛苦你一個人淫三人份

請你吻我敏敏的嘴

練左幾粒鐘

我仲記得佢改完名話自己個名後面有個日文好獨特

請你吻吻我的嘴
你多左一粒字喎..

各位ching 有無敏敏stickers 最新版

係 許雅婷

好似差唔多學晒

真係重傷？
鄧超版好似無乜傷
依版又話傷到要休養番三個月

我就知我唔係㗎啦

壞左post芷your圖多過敏圖

好明顯果時唔係講日文
係敏敏式嘅邪笑

繼續幫祝祝推post

有無ching有敏敏stickers 最新版

岩岩先埋葬蛛兒ja wo

倩哥倩哥

好耐啦

佢自己話想加入敏黨
我地若黨對想加入嘅人幾好
風左使就係一個好好嘅例子
應該叫風師弟啱聽啲
今日TVB風師弟都有出場

書係過左7日

佢個版都係大傷嘅

大約記得咁多啦，太細節唔記得了

Oic

但係左使一開始係想入敏黨 但係因為淫敏而不受接納咋喎

係呀

仲未過試用

推

從來沒有淫敏

好似首歌依兩句都係8個字對8個字

到而家都唔承認

我respect 敏敏 ( 說真話 )

一切都太遲了

但係倚天19版應該係 bug因為練左幾個鐘張狗就話芷若身上面有好大股陰力

我同敏黨嘅誤會太深

求高手將敏敏後面啲人變哂icon頭

我無咩門第之見

祝祝世界第一

佢少劇拍

我做完research都有好幾套
仲改過名

靚靚

笑死

一同努力

呢張如何

佢咁後生大把世界啦

其實敏敏都有少少波

原名張曉唯
會search到佢d舊劇

見到都作嘔 無限loop

唔好走

墊左野

無留意過敏敏邊張相有邊張無

唔可以咁樣諗佢

仲有人講緊

上帝開道門比你就會閂番個窗

敏敏係蒙古飲羊奶食馬肉，點都有營養過食齊既芷若，點解無波

已經太完美

16,7歲未發育完成
再埋大波就演唔到英氣啦

祝祝一日到黑食零食
睇佢小紅書就知唔洗任何掩飾

敏敏賣點不是波
我希望佢自自然然咁好過學其他人墊野扮大

好撚夾硬

敏敏性格, 氣質, 魅力掩蓋身材

仲成日叫外賣 食埋d唔健康嘅野

若敏去字wallpaper

hi

若圖

好大既兩座山丘

呢套乜戲

矽膠

啱 我都好少見有人特登Jer住佢無波呢樣嘢
反而整容大把 敏敏笑而不語

我都search過

粗重野等我黎

又話唔淫

一早接受左敏敏冇波呢個事實
見到佢大少少就笑佢放矽膠

冇得救了

thanks ching

真係唔叫得上係波

巨龍差唔多上水了 戒備

果然花心

soso

J都唔得

敏黨吹雞 做野唔該

除左周海媚無個識

淫敏發現

成堆提子人
笑飽佢

欣賞你放老婆出黎幫敏敏擋

之前的

你眼殘

呃負皮

無忌弟弟之後又黎多個芷若哥哥

細細地襯返敏敏咁可愛嘅性格

好姐姐 公屋妹

Soso：連靚既女人越唔可信
無忌：你同我老母一樣咁靚

本來26個負評 而家多好多

第一次見呢個名

痴線

咁就可以唔洗理老母講咩

無我自己識cut
Thx右使

我都係

1張圖都夠贏

若黨開po，若黨落後，最後慘敗

Live

高下立見

諗緊睇錦繡定香蜜先，敏敏

敏黨太強大冇計

你玩咁大
唔入去了

沖涼先
去洗腳腳腳

我以為你問我有無gif想要
我聽日整啦

腳腳腳？

笑你end弟弟game

後面個hi到掣

又係有鳩嘅絲打?

唔追post 有冇重點

cat

無 吹水only

佢幫敏敏梳頭都咁講 死dog cheung

順住睇

隱藏敏黨太多

先錦繡

梗係啦唔係點同你格

BBBB

敏敏BB

比愛心心

鈺棋鈺棋

都唔出聲

做人要低調

其實你同弟弟格劍果陣又冇同你講

琪字都打錯
敏黨唔收你

你大鑊喇

想知好姐姐邊度得罪右使搞到係咁比人狙

我睇敏敏聽日就好返晒

I dont know ar

依鑊用手罰抄都搞唔掂

好癲 一個鐘推到三十幾頁

瘋狗症發作？

平衡時空

紀錄好似係28分鐘一個post

你地班友喺咪唔洗訓 長期置頂

你慢慢同左使弟弟交啦

破唔到紀錄

因為🈶️我
敏敏得力助手

多得你同右使

行

為左唔再比人狙你不如係咁易同佢格下劍啦

之前都只係陰啲陰啲發癲，而家肆無忌憚

即討唔計啦

又要打搞芷若bb了

輪更制 日更同事放工 夜更頂上
24小時運作

咁就真係水洗都唔清

字都打錯點搞呀

大家記住

我寧願失血過多

仲有你 我地三個一齊推

要抄鈺琪個名100次

子孫根

改返了

Ok

對你好失望

好姐姐 一齊推

佢已經唔介意右使呢個職位

仲要變埋痴線佬

蝠王呀

左使 使出了”玉石俱焚”

寧死不入張狗竇

現實生活好大壓力

無得你唔入

夜更同事

有咩分別

唔關事 吹奏大陸劇
其他人點都負評
點睇佢都係引戰
點算得上若黨

我可以幫手推到凌晨

咁遲返

[勁多圖] 冇得要哂 揀 周芷若 定 趙敏

敏敏大比數領先

做乜

敏
每
攵

又要同鈺琪喺夢中相見

我驚遲d呢個POST會變黐線佬日常post

咩阿 10點咪返左 推到咁上下打左陣機咋喎

頭先見過郡主喺即討post留言

真沖涼了

同我一齊焚身

好痴線，入咗狗竇之後比人改造得好緊要

追唔切post

幫手推一推先

呢幕笑到我死

性情大變

今日推得咁快

呢個post完全無重點 純粹吹水
可以唔睇

周顛笑話日常

敏得一張圖都夠贏

好耐無見

抄完影上嚟
敏黨一定收你

芷若黨終於蒲頭

幫手推

你係叛變嘅疤

敏推

咁你開多個投票，正皮 敏；負皮 若

日日都咁快
周末100post有冇望

佢有冇入過黎

好難

Once you go black

你地何必為左囡囡傷明教和氣
全部都係張狗關你地咩事

見到芷若bb,即刻精神番晒

周顛黨

有無不悔同敏敏既sticker

唔想貼，廢事俾人睇蝕晒

不行了

好似話想同我結婚

已經就嚟三倍 好癲

屌你

咪ff啦
星期一開播前應該93啦

芷若靚靚

我出敏敏大挪移推post

芷若靚係事實 不過趙敏更靚

TVB依家可以搵who做張無忌

訓前推爆埋呢個

你要右使啦

芷若很開心

咁好快有得瞓

何廣沛

你同右使格劍 我同你焚身

敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移敏敏大挪移

所以我們也開心

我也很愛你

蝠王做乜

所以芷若黨全部都很開心

沖涼等新post

生為敏黨人，死做敏黨鬼

咁青書啦

我願意 I do

完全同意

用緊敏敏大挪移推post

想當年教主黨都盛極一時 依家唔知去哂邊

敏敏大挪移

揚明做青書

芷 蛛 黃

芷若開心 芷若黨便會開心

識貨 夠客觀中肯

本身對你仲有啲希望，點知你都冇埋靈魂

完美結果

任盈盈

罰抄未

唔好咁啦 好姐姐

東方不敗 少年你太年輕

佢癲咗

你上司俾咩佢食

盈盈喺袁姍姍

芷若

劉江:張三丰
張國強:殷天正

點睇

芷若bb

右使佢痴撚左線呀！！

祝你今晚夢到佢